港女潛台詞

1.
台詞：有上進心既男人真係好吸引

解讀：你個窮撚死埋一便打J啦。

2.
台詞：搭巴士好迫。

解讀：我同你一齊仲要迫巴士返工已經好慘嫁啦。你條撚樣好快d買架車車我返工啦。

3.
台詞：寧缺勿濫

解讀：本小姐咁撚高質，根本無男人襯得起我。

4.
台詞：呀 XX，個printer jam紙呀。

解讀：IT毒撚望夠我對腳未？

5.
台詞：我會考30分，180cm高，月入五皮。

解讀：ive仔，168cm高，月入12000。

講：你好得意呀～
心：你唔好再低能啲？

講：sorry, 我未準備好拍拖....
心：行撚開啦，我既準備唔撚係番比你囉唔該！